[poker] 一齊討論下

有冇人有打開online poker or live？ 去左外國覺得D鬼佬好魚

玩開ppp

我都係

Push